200萬人如果一齊罷工 一早贏左啦

再唔升級就一定輸了

有咁齊心就唔係香港人啦

LBJ貪錢奶共就屌鳩人

自己貪錢唔罷工，就包裝自己有責任心

嘔唔嘔心

如果2M人 肯一齊真罷一星期，一定可以收佢哋皮

所以未所有民主運動都要犧牲大量人先成功囉，未到你身邊嘅人出事你點會痛，唔痛點肯有成本抗爭，冇㗎啦，係用長年累月不停有人送頭到個撚個都行街食過tg先有得做

中抗香港人 你算把 南亞人就可以咁團結
香港人？中資高息少少都轉過去呀

香港人唔會架啦